有冇巴絲試過包皮繫帶斷裂？

宜家好似火燒咁

點搞到

斷一次之後就會keep住斷

利申：斷過

有試過 自己用AA膠痴返好

有無流血

無 我應該只係chok親 未去到斷

屌腸仔包

我明……
無得再大力屌女打飛機

J邊個J到咁激

Er... 又無咁灰既
我會落啫喱或者油

如果有絲試過，你都未話唔驚

巴絲？

半年前斷過
到而家大力少少都痛痛地 係刺痛嗰種痛
好驚佢再斷

打個列
再揾火機彈佢半分鐘封住個傷口

呢個真係下世小心 冇得斷尾，keep 住斷

試下燒焊燒返好佢

會點
碌鳩成條裡面會劣哂出黎？

依家哩個世代唔一定有閪先做到女人
唔好歧視性小眾

如果去割包皮預唔預防到？

塊包皮係咪會縮落個袋度

絲應該唔會試過囉

有得解決
Keep住斷原因係因為傷口摺住咁埋口
你拉返開咪會又傷返

我都中過招
後來索性令傷口外露
即係24小時包皮向外翻起
初頭會唔慣
然後傷口就會容易好返

1星期左右啦
就連傷口都唔見左啦

1年幾了，都未翻發過

加油

有得攪

就算有尻都好，只要佢認為自己係女人，咁佢就係絲，定你歧視佢哋？
transgender同intersexual都live matter